陶傑叫學生乖乖讀書, 唔好上街。

係咪即人叫人認輸?

讀書不忘救國